Xianggang政府唔肯封關，確診人數維持高企，將矛頭指向係封鎖區唔肯強檢既市民

柒婆會怪d市民走灰色地帶，唔做強檢
例如預早幾個鐘搬走，封銷鎖個陣唔開門，等等